想問一間學校有六成學生罷課，全港有過半學生都罷課嘅話，學校可以做啲咩？

記大過？無人會驚架喎

踢佢地出校？然後學校唔夠人仲拎唔拎到教育局funding?

點計罷課都唔撚使驚，狗都唔驚，驚教育局條契弟？

話佢危害國家安全
捉晒入去坐15年

打電話搵你家長囉 唔係可以點

者係放學校學生名單上網？一直都有家啦

放上網咁又點？唔會太大損傷。最緊要人數夠，你得三五個就好易比人針對，但幾百人呢？校長驚到瀨屎啦

校長搵老師....老師搵家長.....家長搵學生返學......

人多就贏

入老師數

幾百人，見家長成本都幾高
而且見完又點，而加啲家長都唔會操控到大家

根本就唔會發生

想像一下全港6成公務員真罷工
運動贏撚左啦

無錯，要比啲信心大家，我相信好多人已經醒覺，但要行出第一步要多啲鼓勵

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

想問你6 成學生罷課, 咁又點?
宜家有話比你民主咩?

不嬲都話人多就會贏，乜野抗爭模式都啱用

咪撚同公務員班仆街比啦屌

公務員係咩？唔撚辛苦又坐定定逗人工、準時收工、不求上進，佢哋幾撚驚無左份死人工

屌你老母罷工啦
又想學生做撚哂

政府搵教育局....教育局搵校董會.....校董會搵校長.....校長搵老師.......老師硬食

佢地會炒晒d教師
然後大批引入內地磚材
最後學校就剩返教畜同蝗蟲
成功赤化學校

人多 齊心
佢唔會搞晒所有學生 只會搞幾個搞手 eg.學生會主席果D
到時就係考驗齊唔齊心既時候
如果一搞就縮 咁講咩都冇用

死撚開啦五毛

想問二百萬人示威，咁又點？

想問中共監控你，咁又點？

想問幾十萬人入集中營，咁又點？

推推推推推推 支持

有咩衝突，一單還一單，而加係楊潤雄條仆街要搞學校

睇下啲家長取態，根本就家長話事
隨住年紀增長，應該愈黎愈多黃家長

100%學生被記大過

咁有記同無記, 都無分別

上大學同返工, 都唔會理你有無記過

根本一D都唔重要

愈係出名既學校愈唔驚呢d野, 特別係堆傳統名校

歷經三個中國, 出過幾多近代中國既革命家, 驚你區區一個教育局長?

殺校？

旨意班蛀米蟲死10次都唔掂

大過不嬲無乜用，唔會有人睇

不過多數係畢左業先知

學校s發表聲明: 好嬲

鬼有老板大學理你中小學有冇記過？
我中學年年都爆缺席日數又記一兩個小過，咪又大學照拎scholarship ，照樣入政府？

幫你推

同人民作對，一定係冇好結果嘅！

老豆老母會俾你去革命？？？

全港留班
睇下邊個要同校董會交代

未試過見工要中學成績表

有藍屍父母就死得

咁點解要旨意佢地大家一齊罷咪得
問題係大把行業之前都未ready罷工，之後大家就抽公務員出黎屌，依家當人leader呀，佢一世唔罷工係咪以後唔撚會贏

會報狗拉撚晒佢地

Jupas 睇dse分
見工 睇cv
大過有閪用

曠課咪記過囉。。仲想點

咁轉玩集體詐病？

係仲可以點

最好就乜都唔做

除咗譴責無野做到
同外交部一樣

又ff公務員帶頭
公務員藍多過黃

唔撚返屋企人一場唔通佢真係踢你出門口咩
咁大個人俾d吉屎

局腸叫校長報警拉撚哂全港學生比你睇

個困境咪係成班出左去光復香港，得幾條毒撚同狗二代係班房

失敗總係要搵野黎賴先平衡到心理架嘛
總之搵到野賴就唔係我錯啦
將責任Spin去人地身上就得

華人種DNA問題黎

同仲ff有白警一樣咁戇鳩

好似有5%醫生罷工都奈佢唔何嫁啦

咁兒家要做文宣promoto了

支那學生會出賣同學

7日無返就會上報教育局
教育局 有可能會取消學籍

依個係官方說法

你連阿媽個關都過唔到啦
ON9

香港學生有超過不半唔係純種香港家庭
雙非，單非，新移民，非華語......

公道啲講
學生風險同公務員風險唔同
唔通學生罷課你唔俾佢返學考試？
公務員罷工可以即刻炒你

兩個字：Prisoner’s Dilemma

執柒左佢

囚徒困境

唔番學一日會點，會唔會死？

基本上好似係無 但係搵人開刀祭旗已經收到一部份效果返嚟講到尾都係團結嘅問題 班學生除咗受學校同政府打壓仲要受埋屋企人反對 唔係咁容易㗎葉師傅

難D
社會風氣未夠好

叫你勇武又唔得，叫你罷工罷課又話唔得好心香港人咪學人抗爭啦，剩係唱歌做畫面咪算囉

無辦法㗎喔 鬼叫大部份人都係咁 本身以為香港人恨鐵不成鋼 依家我鐵你老母樽頸位嚟得太快太難突破

間學校會俾教育局殺校

拉學生坐監

呢個咪就係矛盾位囉
大人就個個顧住自己利益，剩係識叫啲細路去罷課，自己就藉口一大籮

疫情期間咁多公務員home office，停哂咁多服務，香港咪一樣照常運作，班冗員根本就可有可無

你應該放支那小粉紅上連登先

重點無乜可能一間學校六成人一齊罷
就算有，全港都好難有一半人一齊罷
就算都有，on9正苦理得你，200萬上街，抗爭左一年，佢咪一樣當睇唔到，睇到都繼續打壓

媽媽比唔比你出黎叫口號？

而家就話姐
以後可能大學都唔收
全部紅底

藍屍老師一定會公報私仇

學校唔通踢走曬d 學生咩？
唔夠人要殺校，校長踢完人走，自己都冇得撈

咁要教下大家點樣係自己學校組織團體，再同同區嘅學校搞聯盟，聲勢大到嚇撚死楊潤熊

可以小班教學囉

邊個紅底咪話係佢叫

係喎，一語道破

乜都話無可能，咁即係乜都唔做？

返唔返學係有你自己既自由

現實就係咁殘酷
學生有屋企人養
在職人士如果因為罷工被炒
又邊個養呢
一家大細經濟之柱又點算

所以罷工我係唔太樂觀

遲下 應該罷課都犯法

公務員有三份二都係冗 做下就知

學生們加油

推

你究話七成人罷工正苦收硬皮

結果0.7%都無

全部SEND晒上大陸國安網實名舉報

可以mark低你哋個名
秋後算帳

無叫你乜都唔做
不過係咪考慮下成功率，可行性更高嘅行動？
你覺得6成中學生罷課對抗爭係咪真係有用先？有嘅，令佢行政成本大啲，then? 可以點？
如果真係要做或你覺得真係可以對抗爭好大影響，你更加諗考慮點令個行動成功

應該pin this

得到家長認同根本吹唔脹

困邊到？學校直接做集中營？

唔係返工最緊要
係唔返工就冇收入
有乜唔返工都有穩定收入嘅方法？

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

學校：
強烈譴責
好嬲

屋企人係黃嘅就可以，太藍就唔好，唔想再有小朋友被人趕出門口

幫果4成學生繼續上堂，同時尊重果6成罷課嘅權利。

諗下可以點罷課不罷學下，用其他辦法幫佢哋在課堂外吸收知識。

個個罷課 真係唔撚駛驚佢

雨傘試過成個禮堂爆哂
問返冇罷課既同學仔
佢地話都唔洗上堂 自由做野

法國佬好老實講都係冇收入罷工，工會冇可能cover曬，你一定係要取捨，所以都係乖乖哋番工，轉下眼就到中年咖啦

二百萬人示威係好勁
二百萬人當嘉年華咁和行一圈返屋企係一D用都無

屌你人地入工會個個月課金㗎
你有冇呀？
你要比都搵啲合理地方比較啦大佬

細個聽到記缺點嚇到瀨屎，諗返都on9
宜家次次搵工連大學GPA都唔睇，cert都係望兩眼就算

中學手足
罷9佢

唔係全部人一齊做根本無用

團結就做到既事，咪同罷工一樣

其實最大機會後果真係咁，
學生應該冇符，但教育局就會話係教師同學校有份造成，
再搵藉口大大整頓教育界

Agger 我都唔明點解淨係話公務員唔罷
講真大把私人公司啲撚樣都唔罷啦

發完白日夢未?

我講左就算有都唔會番工咁多錢 我嘅point 就係冇可能又有原先收入水平又罷工 就算六七左派工會都做唔到補貼份人工俾人

六成真係諗多咗…
就算舊年運動嘅高峰，都做唔到
講緊係某啲較開明啲嘅學校，
可以開綠燈 比學生去一個地方(eg禮堂)聚集
嗰種極低風險嘅罷課 都唔會有六成

今時今日教育局落哂order，講到明會打壓
仲邊有學校敢批准學生咁做？默許都唔得啦

我唔係話學校唔比 學生就唔做，要做奴才
但客觀事實係，好難期望喺依個政治環境下，有成一半喺中學生頂得順依種打壓同風險

又要改變，又唔肯付出，只係想人哋付出埋自己一份

班黑警唔通收埋咗幾百萬粒5.56咩

唔見得會有咁多人罷課

學校通常多人做嘅嘢就搵發起人同出頭鳥開刀
學校極端嘅可以踢佢地出校、轉介佢地社會機構（例如入住宿舍）
當佢地係街童咁處理

報警拉人掛

正常人都知唔會cover到哂啦
總結係你冇工會冇集體談判權
除非你做到全港5成已上人罷工
否則少數人罷工只會成為被針對目標
而現實抗爭者都要衣食住行要養屋企
罷工要面對種種後果先令人唔敢罷
因罷工被炒，係咪就會成功？

運上去

其實罷課真係最小成本
罷工你可以話手停口停養家
罷課 你地夠齊心就真係無野輸
一樣生活到無影響

問題係好多人就係咁諗所以唔會加入罷工

怕冇人—》唔加入—〉冇人—》怕冇人—〉唔加入—》冇人

夠多學生就冇問題，
但係老師一定俾人針先

啲操行成績根本係學校啲教蓄諗出嚟嚟控制啲學生

應該冇可能發生
不如問有100%學生補課
100%人罷工好過？

工會係一樣可以集結同路人嘅方法之一
逐少逐少改變啦
我都希望有一日見到全民罷工

呢次之後就開始屌中學生唔罷架喇

宜家街頭衝突冇左，個熱潮減退好多野都難以為繼

罷課囉!暑假補番堂

14年9月咪試過
但無撚用

呢度唔讀書咪去台灣讀囉
你覺得台灣想唔想全球排行榜急升？

最怕佢只係打出頭鳥
最後無人敢做搞手

罷黎有撚用咩 好似罷工咁 已經係例子 唔罷既港豬仲開心過佢地 仲有位比佢地上 罷左都係益藍既學生 小曬競爭對手

政府宣佈因重大事故放假一天。

學生屌大人唔罷工 大人問學生點解唔罷課
但其實大家都唔知大家難處而作出偉論

比你民主
普通話轉廣東話露晒底啦

港獨後考政府工會加分

咁要問香港有無過5成學生夠膽咁做